{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_037881",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42050&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "완주 칸 드라이브인 무인텔(KAN)"
    },
    "text": "こんにちは。完走車両ドライブである無人テルです。 我が宿は全州革新都市と隣接し、クリーンな施設と居心地の良い空間をお客様に提供しています。 客室2台駐車可能で、乗車駐車も可能です。 周辺にはおいしい食堂もたくさんあります。 たくさんのご利用をお待ちしております。 完走した車両の魅力は、客室ごとにネットフリックスの設置、マッサージチェアの設置、ジェットバスが備えられている点です。 また、セスコメンバーズに加入した店舗です。 客室は寝具類を交換中であり、カップラーメンや軽食も提供しています。 先着順クーポンイベントもありますので、お早めに。 早めの予約をお願いします。 訪問の際、建物の位置を確認してください。 一番右側の一番奥の建物が完州間無人テルです。 オンシーズン、特定日、祝日には料金の変動がある場合があります。 常に清潔と安全のために最善を尽くしておりますので、たくさんのご利用をお願いします。 ありがとうございます。",
    "QA": [
        {
            "question": "完走車両ドライブとは何ですか？",
            "answer": "完走車両ドライブは、無人テルでの宿泊施設です。"
        },
        {
            "question": "完走車両ドライブの周辺にはどのような飲食店がありますか？",
            "answer": "完走車両ドライブの周辺にはおいしい食堂がたくさんあります。"
        },
        {
            "question": "完走車両ドライブでは何台の車両を駐車できますか？",
            "answer": "完走車両ドライブでは客室2台分の駐車スペースがあります。"
        },
        {
            "question": "完走車両ドライブでは乗車駐車もできますか？",
            "answer": "はい、完走車両ドライブでは乗車駐車も可能です。"
        },
        {
            "question": "完走車両ドライブの客室にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "完走車両ドライブの客室にはネットフリックス、マッサージチェア、ジェットバスが備えられています。"
        },
        {
            "question": "完走車両ドライブはセスコメンバーズに加入していますか？",
            "answer": "はい、完走車両ドライブはセスコメンバーズに加入しています。"
        },
        {
            "question": "完走車両ドライブではどのような食事が提供されますか？",
            "answer": "完走車両ドライブではカップラーメンや軽食が提供されます。"
        },
        {
            "question": "完走車両ドライブでは先着順クーポンイベントがありますか？",
            "answer": "はい、完走車両ドライブでは先着順クーポンイベントがあります。"
        },
        {
            "question": "完走車両ドライブの料金はオンシーズンや祝日で変動しますか？",
            "answer": "はい、完走車両ドライブの料金はオンシーズン、特定日、祝日によって変動する場合があります。"
        },
        {
            "question": "完走車両ドライブでは清潔と安全に配慮していますか？",
            "answer": "はい、完走車両ドライブでは常に清潔と安全のために最善を尽くしています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 304,
        "QA": 415
    }
}